{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_052531",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6853390'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2016-07-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "새우젓으로 맛을낸\n우거지볶음"
    },
    "text": "アミの塩辛で味をつけた白菜炒め\\n\nウル村は周辺に山が多くて多くの人が山に入ってテンプルステイを楽しんだりします。 山の中で車を走ったら風景は美しいですが、山の一つ一つ昨日行ってトイレもなくて大変でした。 それでも山に登ると空気が良くて息も楽になり自然の中を散歩する気分になって本当に良いです。 でも山の中には動物もたくさんいるんですが、イノシシが現れた時は本当に驚きました。 それでもきれいなところで自然を感じるのは本当にいいし、癒されると思います。 もう他の所は考えられず週末ごとに山に向かうのですが、本当に良かったです。 皆さんも時間がある時にぜひ一度山に行ってみてください。 心が安らかになるでしょう。 自然を楽しみながら散歩をすると疲れも取れますし、健康にもいいですからね。 , 調理時間:60分以内、材料:ウゴジ、エビの塩辛、水、エゴマ油、オリーブオイル、唐辛子粉、ニンニク、ネギ、丸ごとゴマ、レシピ:ウゴジを整えてきれいに洗います 沸騰したお湯でウゴジを茹でます 食べやすい大きさに切っておきます フライパンに水、オイル、エゴマ油を入れて炒めます ウゴジに火が通ったらアミの塩辛を入れて味を調えます。唐辛子粉を入れます 残りのすべての味付けをします 器に盛り付けます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ウル村周辺の山では何が楽しめますか？",
            "answer": "ウル村周辺の山では、テンプルステイを楽しんだり、自然の中を散歩することができます。"
        },
        {
            "question": "ウル村の山にはどんな動物が生息していますか？",
            "answer": "ウル村の山にはイノシシなどの動物が生息しています。"
        },
        {
            "question": "ウル村の山に登ると、どのような風景が広がりますか？",
            "answer": "ウル村の山に登ると、美しい風景が広がります。"
        },
        {
            "question": "ウル村の山での散歩は疲れが取れますか？",
            "answer": "ウル村の山での散歩は、自然を楽しみながら疲れも取れますし、健康にも良いです。"
        },
        {
            "question": "ウル村周辺の山にはトイレはありますか？",
            "answer": "ウル村周辺の山にはトイレがない場所もありますので、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "ウル村周辺の山での空気はどうですか？",
            "answer": "ウル村周辺の山に登ると空気が良くて、息も楽になります。"
        },
        {
            "question": "ウル村の山に行く際に必要なものはありますか？",
            "answer": "ウル村の山に行く際には、適切な服装や水、食料などを持参することがおすすめです。"
        },
        {
            "question": "ウル村の山での自然の中を散歩すると、どのような気分になりますか？",
            "answer": "ウル村の山での自然の中を散歩すると、心が安らかになり、癒されることでしょう。"
        },
        {
            "question": "ウル村周辺の山に行くときに注意すべきことはありますか？",
            "answer": "ウル村周辺の山に行く際には、道に迷わないように地図やガイドを参考にすることが大切です。"
        },
        {
            "question": "ウル村周辺の山は週末に行くのがおすすめですか？",
            "answer": "ウル村周辺の山は週末に行くのがおすすめです。時間がある時にぜひ訪れてみてください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 396,
        "QA": 419
    }
}